搭車行遠啲先好搭

而家香港真係周圍都係人 逼到死
仲成日俾人問路
所以開始習慣左
要搭車既話
行遠啲先好搭

你地覺得啱唔啱